人民日報--經證實孟晚舟是香港公民，與中國無關，請美國立即停止貿易戰

領土完整?

香港獨立日